Daarna ze werd ongewoon vertederd in haar manier om mij, het maken van dergelijke opmerkingen zoals ze dacht dat haar zou laten zien dat ik niet zo onschuldig was als ik keek, als mijn antwoorden waren met haar verwachtingen gesprongen.
Maar ik was ook in werkelijkheid ervoer haar niet in natura terug te betalen en eindigde in haar te laten geloven dat ze een perfecte maagd had om mee om te gaan.
We liepen verder, dat was ze klaarblijkelijk veel bezig, soms een minuut stil of twee, en dan zachtjes op mijn arm drukken, zou ze er een paar maken vertederend vleiende opmerking, waarop ik liefdevol maar zou kijken onschuldig tot haar gezicht om haar te bedanken voor haar vriendelijke mening.
Op deze gelegenheden haar ogen schitterden op een eigenaardige manier, en haar kleur ging en kwam.
Na een tijdje liet haar hand mijn arm en rustte op het tegenovergestelde schouder, in een half omhelzing, die warmer en warmer werd, haar gesprek werd meer aanhankelijk.
